買 7 Plus 128好定 8 Plus 256 好

呀媽就黎生日
想買部iPhone 比佢
利申佢用緊Note 4 見佢內置同SD 夾埋都 40GB 所以想買部大d 容量嘅iPhone 比佢

想問下各位巴打絲打意見感謝
投票
買8 Plus 256GB 就
7 Plus 128GB 就

8+啦
等佢地可以同其他師奶炫耀

佢仲返緊工不過同同事曬下又得
佢好似冇咩要求但係鍾意粉紅色金色個d
點都好多謝你意見

push

買張128mirco sd

孝順仔

都啱嘅不過見佢買完部 iPad mini 4 玩完之後開始都心郁郁想手機轉會 但係又唔捨得買
咁咪返暑期工儲少少錢錢買部比佢
始終iOS 好用d 掛

賣mini轉ipad加iphone

之前見佢心郁郁又唔捨得買 寧願比最好既嘢我自己都唔捨得買比自己
咁咪做暑期工儲少少錢孝敬下佢

佢話mini 平時容易帶出街喎
雖然我覺得其實iPhone plus 系列其實取代mini 既地位

push push

我會囉 唔知你阿媽點諗

我都訂左架8plus比阿媽 23號到

睇黎大家都支持8 Plus

孝順仔 有冇掙扎過買唔買7 Plus 好

自用就7
比老母就8啦

利申想買7+啞黑

10 64

兩部Spec 好似差唔多
不過8 Plus 玻璃好似幾靚
同埋A11 Bionic 真係無得輸
都唔明點解今年要cut 128GB
不過價錢又係一個考慮
7+ $6688
8+ $8188
媽呀好難選擇

我都係甘諗
不過有時掙扎個千蚊差别抵唔抵

有錢咪買8+
等佢同同事曬下命都好 佢又開心啲

不了老母唔適應冇home 制又唔用face id
最近先見佢開始試用玩Touch ID
同埋M 字頭不了

都夠錢買嘅
不過其實用殼遮住可能都唔知兩部分別
都啱嘅多謝你意見

15 vs 8
7 Plus 支持者可唔可以分享下

pish pish

9 個7+ 粉絲了

iphone最大嘅功能

送就送8+啦
差小小錢
自用就7/7+就夠

17 vs 9
8 Plus 支持者都可以留言傾下喎

你啱唔通攞部An 機曬
有一刻諗過Note 8 但睇價錢之後不了

如果要做PT 既話就真係⋯
咁可能買7+ 會好D
其實點都用套， 部機又冇咩分別
要曬另計， 其實有孝順仔買新電話都好好晒

其實兩部機分別唔大 年紀大唔洗用咁新都得 而且128已經夠佢用 又唔洗咁貴又實用 7plus啦

你都岩
自用真係7+ 夠用

洗咩睇有咩分別 本身7同8分別都唔大架 可以話係update硬件版既7
啲師奶見到有人換左新電話就會仆過去八卦架啦
然後伯母就會好開心咁講 ：我個仔/女好乖呀，送左部iphone 8 plus比我呀
啲師奶實和應：嘩 你個仔/女好乖喎真係 岩岩新出就即刻買比你
咁樣伯母又有面子 你又氹得佢開心啲

你都有道理既
其實睇得出Apple 既8 系列都係hea 下班消費者就算
發布會20分鐘內急口令介紹部機就算
點都好多謝你意見

冇乜所謂啦其實都預咗一筆錢買俾佢
最緊要佢開心就得
自己慳少少錢都夠用

都係既老一輩都唔係追求新機
都係想部機耐用d 姐
但係驚7 Plus 更新到一兩年後既iOS 版本之後會變好快lag 機
見 8 Plus A11 Bionic 跑分唔錯所以考慮埋
anyway thanks

8plus 細容量 買大無撚用嫁
7plus果陣我買比條女同老母都買256
睇佢地電話永遠都係30gb
片永遠都係果d 64乜都夠

你又啱喎又可以提升埋我形象添(講笑)
都係既俾佢有面下都好
多謝你

其實我都有諗過呢個問題
本身自己用開6 既 64GB
自己玩既Apps 都算大用量
有時拍下片 打下機 玩ig Facebook
大約用左40GB 到
但係因為佢每次更新iOS 都占幾多位同埋用左 40 GB 部機開始好lag
如果想擴充 iCloud 每個月又要俾錢
所以想買部大少少比佢
一黎耐用二黎更新iOS 應該冇問題
不過我feel 到電量會倒水咁倒

21 vs 12 多謝各位咁幫手
push

用iphone唔好更新是常識吧

都係既自怪自己心郁郁好後悔更新左10 同 11

push push 先

推

雖然你孝順
不過都要甘你老尾
好比面啦

好的收到各位的意見
雖然貴少少錢
都係買8 Plus 啦
感謝有投票同俾意見的每一位

33 vs 19

送個孫

講得啱呀出ip7一陣以為你舊機比老母
班師奶撚知咁多咩

甘你老母

呢個真

唯有怪自己窮撚

38 vs 25
睇黎支持7 Plus 既人多左好多

有新買新

個次15原本用iR 搶8+ 金256
點知成日502 Bad Gateway 比班炒家搶晒
不過聽聞炒唔起
等下一批23號嘅iR
唔知27號或之前攞機攞唔攞得切

啱呀
不過睇落隻金色好似奶白

買7托𨳍咩

8連個鏡頭都冇變 買黎做乜

冇咗啞黑 屌佢

兩部差唔多姐

有玻璃背
不過隻金色睇人地開封好似奶白

Jet Black 狗也不屌

47 vs 30

睇黎唔少人都對8+ 冇咩特別好感

50 vs 31
push push

pish

sor 無意Challenge 7/7+ 用家
有新唔買新？
遲下賣既價都比7/7+唔同啦！

慳1000 有差唔多spec
始終唔係好多人會追Spec

52 vs 33
準備23 號搶iReserve

如無意外既話
仲有冇人支持 7 Plus 呢

一千蚊頂多一年wo

應該買張256GB嘅SD卡比佢
上咗年紀唔鍾意轉黎轉去嫁

夜晚食飯聽過佢話個鏡頭好似有少少問題
又有時怨下部機好似冇乜位
同埋我見老豆成日眸住我呀媽既Note 4 成日想用但係自己又唔捨得買
諗住等呀媽換機之後攞佢部舊機用
所以諗住買部新既比呀媽

你又有道理
不過想買粉紅色之類既色iPhone
琴日見毒果開封iPhone 8+ 隻金色好似奶白色好核突

8p 256 金色

我想買玫瑰金 所以都係買7+

神經網絡引擎
好似好勁咁

掙扎緊 d 人話8 Plus 隻金似粉紅
但係影出黎又奶白咁款
但係買7 Plus 又好似冇8 + 咁靚

跑分勁過an 機多多聲

59 vs 41
點解7 Plus 支持者增加咗咁多
其實掙扎緊玫瑰金好定8+ 奶白金好

60

岩岩睇左個開箱video 8個金係銅銅地又奶白咁樣
玻璃面係幾靚 但7+玫瑰金好靚 同埋128好抵屌

巴打覺得7+ 抵玩啲?
啱呀玻璃靚但係玫瑰金更靚

新樣不如舊
還我玫瑰金

不過A11 Bionic 又幾抵玩

邊有巴打會鍾意玫瑰金 我擺明係絲打
買左部7+ 啞黑俾老公 自己都想買玫瑰金

買比呀媽

師奶邊會追cpu
樣靚影相靚大moon就得架啦

巴打既意思係買7+ ?

87 vs 55
掙扎緊23 號搶唔搶iReserve
同埋唔知搶唔搶到

岩啊 我地d後生都未必睇cpu咁緊要 何況媽咪級

都係既

89 Vs 58

90 vs 59
其實7 Plus 同8 Plus 真係無咩分別

咁快7 PLUS 支持者已經 61
但係1000 零蚊買多年其實都抵
但係wireless 一定用唔着
AR 亦都無咩可能用得著
咩相機人像功能其實唔洗 只係想普普通通影像相跟住用app P 下跟住post 上FB ig 就可以

63

8 plus影low light勁過7唔少
wireless唔知架 多得apple Qi可能會普及得快得多呢
不過8重7 dd

好似話用左咩新既感光軟件

千零蚊唔係咩大數目 但係8既function除左人像影相 加埋玻璃設計靚左 真係冇咩大轉變 基本上要有既功能6s都有齊曬 仲要唔出128 局啲人出256
7plus無慮👍🏻

利申：自己都出左7 128 黑色

8plus都重過7plus幾多下